# Rolegame rule

## Caractéristiques

* Corps (For, Dex, Vit)
* Esprit (Int, Emp, Sag)
* Contrôle (Obs, Dis, Cha)

## Compétences

* Alchimie
* Magie

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
